其實點樣可以揀到啱自己嘅 籃球鞋 ?

買鞋以前不嬲睇款
邊款明星買邊款
邊款靚仔買邊款

人愈大 傷愈多
發現球鞋作用
應該係保護自己對腳

而家想買一對真正保護自己對腳
千幾二千都冇所謂
(傷咗睇幾次跌打都成千啦屌)

去玩具反斗城睇

白襪加拖鞋已經OK

街場都係cushion,無咁偒膝
鞋底唔好軟, come磨, come用
睇下有無拗柴經驗, 可能要睇埋防側翻

我自己就全掌/前後zoom 走唔甩, 重嘅可能要埋max
adidas 無boost之後無著, 唔知cushion咩水平

打街場要著 硬底鞋?

唔識分
只知有啲鞋個底勁硬
有啲鞋個底勁軟

比你講左

可幫襯 我

籃球仔仔
扯咗

黑襪先好

其實鞋好按照你要求啲咩
支撐性主要係按照防側翻，鞋面支撐，同埋鞋嘅包覆性
個size啱，長度剛剛好，你得到嘅支撐性會最多
揀啲支撐無問題嘅就可以
如果你鐘意多啲緩震就KD13, Nike Cosmic Unity, puma clyde all pro
如果唔鐘意咁多緩震就adidas don issue2,under armour spawn 3, new balance two wxy

另外就係鞋係唔可以完全保護你嘅腳踝
adidas曾經研究過有無可能完全支撐腳踝
但最後發現係無可能